# Angular - C# - MongoDB
Proyecto BookStore con Frontend desarrollado en Angular 8, comunicado a través de servicios con el Backend desarrollado en C# sobre una base de datos no relacional local llamada "bookStore" y una colección "Books"


